SHF拉打特攝綜合POST932 人無事先可以繼續課金笨大

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

2月預計
18 到貨

日 18 到貨 港 未知

20年
5月 2月24號截

6月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.2

準備走數系列

新手留名

蛇神

lm

有條友話唔識打天地龍

難咩

無欲無求留名

新手留名
我要罩

伸手

留名 jacking break

求口罩

到

新po留名

唉仆街，講起真係唔夠

我諗真係要上fb賣玩具徵口罩，勿相認

要好好懲罰唔戴罩既馬場

貼你出嚟比大家認識下

其實價是可以講嘅，不如我哋放低成見，私底下慢慢傾，和和氣氣ok？

不了

早

有新玩具

新mon

新手報到

3月都要買mon

嘩 正

日本啲罩都俾大陸人掃哂
要加緊生產

嘩正

留名學嘢

即刻霸氣好多

聽過人地做電話鈴聲

龍裝黑拍大哥大劇場版

7月

抽pbandai水

係

笨大出天才未

笨大出雞雄哥未

收起咗

請問新果隻sic 龍騎邊頭買比抵？
見carousell 都係$800左右
行貨水貨有無大分別？

日行無分別

出現了

買返六舊

自己用marker畫仲快
慳錢又慳力

謝謝
價錢算合理？

唔知wow左未
原來mental cluster hopper個key 有得摺埋
咁就唔會長得滯

最平見過Y拍有間賣$740定$750

第一次訂港魂
琴日miss咗個電話就變咗帶返(不在)
想問吓我洗唔洗上黑貓個網填表再送貨?
定係佢會自己再送多次?

唔好係阿美買
運費貴到

踩上倉自取快啲

假新

Hazard On

Metal Cluster Hopper

上網預約

薯片猩猩

想問下預CS

要一shf

差把刀

唔覺得把刀靚 唔買
斧槍幾好玩 又可以Scan帶插帶 Size又夠足 又重手

等直播

老千啦
呢隻留魂展

記得掉盒

我全部盒都留返 唔捨得掉
就快塞爆我間房

被消費既真主角

就係好曬位

新手一問
其實果舊野係咩嚟

油王平時靜靜哋shotrise

有6塊

戲入面既話

四眼仔

你地誤會咗
應該話有咩用途

入彩帶

有病醫病 冇病強身 好似係

笨大正濕鳩

壯陽增高

話唔定真係入airpods

要一

全掉只留CSM

仁叔呼喚到未

貨件已送抵宅急便。
有關査詢請與負責的營業所聯絡

寄送 01-29 15:31 Distribution Centre

入咗黑洞

入咗閪貓個黑洞

下星期希望到啦

我都等緊

yabeiiiiiii

速遞公司
理想

誠實

我隻清水西應該跌左落屎坑

第一眼以為係飛機杯黎

你啲腹肌有冇spare

@雞雄哥

__哥你都唔信

基雄哥！

小弟唔識嘢 雄哥唔好見怪

唔洗自取就算啦

雄哥你都唔識

xd

實體單安心啲

原來如此...

小弟新手

好丫

唔通你就係老闆

有兩個老闆

雄哥其實係xd

依家識

係呀xd

OK丫

無單丫、講電話就得😜

忽爾明白 以上對話內容

好快手

啊Sor 原來上面有人貼過

做乜串我地偉大既龜苓膏老闆

佢真係鍾意扮猩猩

Evolto~~~!!!1

SHF 會唔會膠到爆

個人認為張圖已經執過

有聲

重睇中

唔錯

LiSA嘅歌係好聽嘅

等4月

嗚呀呀呀！

阿姐好波紅到上紅白

勇巴到未

可惜得大半首歌

UGO

食住鬼滅條水

大婆黎

留名一時唔記得你地成日加密放j圖差啲出事

大方啲 俾埋隔離左右睇

驚閪咩你

上季大婆二奶爭老公好鬼好笑

話說想搵alicization既ost搵唔到
知唔知邊度有

個個係二奶同三奶eugeo先係大婆

未出？

youtube見到人已經出到有埋underworld

唔夠大喎

又係喎

在混亂世代遺下的正義

咁高要求

呢啲先係嘛

別講笑口罩爆開了

好撚on9

真心幫你你又唔要

笑左

Apple因為終蟈持續冚家剷而要推遲下一代既出產
係咪都會影響到笨大？！
利申：想支爆>玩玩具

無得玩玩具有幾閒，快啲爆

生產大L把地方可以做到快爆

有畫面

支持腦魔

毒手腦魔

近呢一個月左右 Bandai既DX系列已經開始由Made in China變成Made in Thailand

Decade條progrise key都係一樣
咁至少證明到Bandai已經將部分生產線搬左去泰國
應該唔洗太膽心掛

孩仔醒 好早開始撤出蟈

正字特警：擔心

宮古島係知好地方

大家早，又要返工

嘩，係醒神喎

個沙灘好正

俾人姐住左睇唔到

風景優美買返本睇

要啦要啦，精神晒

送早餐

Amazon 依加買依d雜誌下下都係add on items, 要過2000yen先寄

又炸得幾好喎層炸粉又薄又脆

用老D

正

check out唔到....

係喎
加多幾本

逼人儲埋一次過

鬼滅漫畫

睇吓連DX送唔送先

送呀

早射

未見有得買新form 個DX

有
不過唔係正常價

等下先，唔急

早

今晚有無人on

咩事

之前果啲呢

今日要返歸
無得home office

都叫用玩具換口罩架啦

大家早

早

全力支爆please

其實印象中 有DX同csm都有泰國製造

只係呢一刻取唔取代支那就...

之前個d夠了

地鐵多左人，睇來好多公司都今日返

註巴早

本野麵幾平

都幾平*

抵睇

等埋其他一次過

大把野

早
扮工第一日

D賞個龜頭幾正

又有回復蜜蟲

攬住回血

之前抽滅盡個set抽唔中

今次個龜頭得5cm

我有隻Last賞大回復蜜蟲，好好攬

好似好得意

早啪

早乳

泊巴早有海灘睇

早勇
多謝分享老婆

點跟

早雄
今日要收早

last day咗

收到先講

真開心
係咪唔洗再做Fyp?

fyp未完

你都入黑洞架啦

乳嬲鳩

預鳩今日使唔使返

無喎

初五又話罷 比人呃咗

見到龜頭隻角就想打爆佢

Yabei !!!

黑貓電話都幾難打十分鐘都冇人聽

今晚我得

打多幾次

黑洞早

我岩岩好都改左張紅眼01

好型

上面要一

哭哭早

又得啫

差對眼差咁多

等人改

主要睇綠色

綠色短褲戰士

3個人1組
2個番過大陸要自我隔離
得番我一個番工

Shf要一

陰公囉

早知我都扮番過大陸

下次情人節event出中間嗰隻

綠色+1

有新英好過冇

台版表示：

唔開胃
又係好似鈴鹿嗰種臭雞jk

csm kiva 今日截

真

就係見到呢個消息

其實想佢出武道會大個女版多啲

佢有排唧

屌 新手啱啱發現 蟲系訂價貴過虎系好多
點解有紫眼反而平咗

真 龍珠系列出到世界末日都未出完

邊度睇到貴好多yen價同港魂價都一樣喎

睇港魂就一樣價...

可能睇咗炒孤價

9算孤
9算孤

J死

睇完條片覺得佢好似傻咗

會唔會係跟返漫畫生小朋友最後傻咗果段

我無睇美漫

除咗炒孤幾間都係

有港魂任屌可以唔洗理出面啲舖頭炒成點

有冇ching喺孤訂Omi zio腰帶

已經知道想問乜
孤佢有機會撳唔到1月貨

孤注二次貨喎

想知孤仔當時開訂幾錢

新手第一次入市

你哋咁都記得

牙狼仲有冇真骨呢

井上
神牙

有無巴打知街鋪有龍珠吉連買未？

decade

69x
之後就625

問過佢2月

如果繼續出鋼牙線下一隻應該係白夜騎士？

牙狼系列咁珍貴 出乜都買啦

孤注跟日魂開，之後瑞記有俾訂單佢地冇落貨
費事又俾人屌訂日派行

白夜

斷手豪快銀,四眼康馬好似未出shf

你地又盲反啦
孤仔永遠是對的
唔準話佢炒

早二日經過ins有,不過少量,大貨好似未返

呢隻閪瑞無拎做行貨派

same here

唔知wow咗未

SOR 無留意

隻AMAZON 同DLETA CSM 無開過黎玩

我估架咋

鐮刀都唔撚下

每次開電視機好撚吃力,又要入電拆電, FAIZ玩過2次ONLY

熄曬燈玩好正

全身二奶

打打下跌1,2粒

留名等睇佢出shf快過ground至痾

黑洞龍我都未撚出幾時到佢

又要講be the one被迫害

雞雞之愛都未出

咩料個頭

柒達大猿 好大隻
我有興趣但係屋企無位

才色兼用
能幹的女同事

應該消化到嘅

雞雞燈死咗天才

隻飛機幾搶眼

雞雞係咪又去咗聽柒婆講嘢？

封淨深圳灣 同港豬澳

又想出古惑

仲有機場

扮哂嘢

大陸下午3點封羅湖關口
柒婆5點先開記者會話今晚12點封羅湖
叫佢收皮啦，奶共奶到出汁

因為炒孤正仆街

聽住黎屌

佢根本想全香港人死
唔封關我當係中共命令 佢話唔到事
連口罩措施都唔學澳門台灣咁
賤格已經形容唔到佢

屌 唔記得訂蟲系 而家唔知點算

入黑洞啦你

樓主成功燈到
麻煩每日置頂一次

間公司咁就無咗

我同阿泊好近某關口

深圳灣一車車

一車車

多謝雞雄河

柒婆肯跪 當初撤回兩隻字就唔會拖幾個月先肯講

雞雄抗疫戰

跪條鐵

雞雞齊抗疫

生化武器

撚有跪

回你個名
無期望就無失望
靠港共做咗死咗都唔知咩事

B2架19深圳灣巴士

《牙狼 新作放送決定！》
15周年記念作品TVシリーズ最新作
「#GARO-VERSUS ROAD-」が2020年4月に放送決定しました！

等緊有咩女法師

me too

上個幾星期已經係咁

未打到嚟嘛

佢會跪佢唔唔係柒婆啦
預撚咗架啦

你點知要買口罩? 啲病毒係咪你整出嚟?

個男主好似無鋼牙 雷牙 流牙個樣咁正氣

懷疑公司真係有黑洞
資訊被吸走 廢老先接收唔到

答：我制造到病毒就唔洗同你條傻鳩做同事啦

未爆嗰陣：邊有講到咁得人驚、造謠者
爆咗又無準備：屌你老母無人同我講既

相信政府.jpg

嗰班死咗未

不願面對現實

得啖笑
瞓撚咗成個月

同佢地講你無病徵唔洗用罩啦 信林病 不怕

身體健康 年年有今日.jpg

拎一疊疊口罩 一把一把車落d廢老度

大佬會唔會豪氣咗啲
班廢老成日返中國都唔知有咩菌

浪費口罩不了行咁近佢扯開你個罩放飛劍咪仆街

手持口罩...

嗰幾個呀嬸你都想屌呀

你女上哭連阿嬸都唔放過？

拎買錯既二手口罩車落去

雞雄哥好嘢
支持你屌班大媽，一路屌一路講年年有今日

女上哭痴Q咗線

雞雄哥好嘢

無啦啦收到信息

【衞生署】14天內曾到湖北省的市民，請聯絡港口衞生科或致電21251122。其他從內地返港市民14天內務必留在家中，如外出請戴口罩(勿回覆）

班撚樣聽人話就唔會冚球產

念力抗疫

諗下好喇
劣性嘅人類
祝我地好運

自己唔封關仲叫人自己report自己
個腦真係裝屎

想問下 大家通過點訂玩具 先唔洗食炒價？
新手想入坑買shf同腰帶
Neo decade driver食家其實係咪冇可能正價買到？

錯過咗就係錯過咗

好撚多工人番過大陸今日都照開工

星期4就應該派zero one
炒孤竟然仲未開逃生門嘅

叫人自律閉關十四日

我行先一步啦7日後有緣再見

國仔不要走

同kiva一樣

一日未派都可以開訂架喎

貴過$250就不了

可能直接炒現

10算炒孤，炒上300冇難度

對跑鞋封左塵好耐禮拜4,5可以拎黎跑下

仲未返台灣

等於夾萬唔鎖然後叫啲賊自己打999自首

出面300都收爆訂，現貨350

$330老現價現時屌分分鐘又嚟$450

下個禮拜飛日本先
等緊學校宣佈,依家學校想將埋香港人隔離埋

多得柒婆唔封關
香港人同大陸閪一齊被其他國家禁入

咁嘅濕鳩政府在所難免

一開始定價5000咪世界和平
撚狗笨大

定5000yen照賣500-600無難度望下廿鳩年一開波賣嗰陣就知

新手一問咩game嚟

訂左一田，好似要等到3月先有得玩

Build zio 主角第一隻一定特別定價已經變左gimmick

我明學校驚奶野
但我都怕同埋大陸人隔離唔病變有病

去預巴間鋪等現貨啦

好似係揀7個音, 睇下砌到幾多個詞語/單字嚟計combo?

早啲過去 自行閉關十四日？

咁有趣

睇學校點撚法

咁多錶唔使再擔心會遲到

利申無玩

第一次買
Ami會幾時送01？

正日

跌咗都唔知

今晚打唔打

跌左>月餅消失>解除變身>執番合埋>月餅重現>基屎王

已上

次元震有返記憶

上緊

比後輩打到碌地

抽起武器，開價3千羊
出貨時炒價貴過5千羊
之前喺biuld試過一次後
食過番尋味

上個月喺m記買，今日收到了
隻龍我仲要係全新未開封

前排你好似話溶岩龍好貴買唔落
結果都係買

係咪都係果日扣錢？

碌完地又甩過

龍我唔會買錯除左jelly

呢隻真係好高質，不過個拳套扣唔實條腰帶，好易甩出嚟

佢出email提你找數 找得快佢咪早d處理

其實jelly龍都唔差 玩完我覺得唔錯

咁我又好似無呢個問題

M記姐係邊間
利申 新手

無論造型同劇入面既表演都
btw 估唔到bs咁快講出高達booster

佢係咁 專蝦新手

我專比新手蝦

00

藍色好似廢左好耐不過淨儲又無所謂既

呢度有幾個巴打都有bs

不過小弟淨儲

而家仲比老手派膠

過排出數碼暴龍又想買

買 不過我等拉打同Gundam先

劇入面打停hazard個陣好撚正wo

繼續吹

唔講都唔記得左

喱啲就型啦

shf要一

仲未入返啫喱龍

你今晚唔瞓咪可以睇下入返隻

唔係終極死貨咩

一出嗰陣買過，後尾又賣咗Build Line爭佢同難鳩兄弟

咁嘅時勢好驚玩具未到就肺炎死

大家早射

閪貓隻野係咪入撚左黑洞

近唔近九龍灣

近過幾日先踩上門攞
一岀街要用口罩

有巴都係住附近一樣未派

屌，仲講預計派發日期1月31日

有冇咁驚死阿美隻閪手都派左

話明預計

佢情願派咗老閪咁遠嘅地方 近就

可能罷工呢

預多一頭半個月

一個月玩二次黑貓 真係可遇不可求

月尾個轉咪又係三月頭先派

估22號開始派

三月頭就難啲

閪貓係左架啦

仲要希望屋企幢樓唔好係出現病徵期間逗留過既大廈 如果唔係黑貓到時唔送

新型冠狀病毒 - 派送應對措施
鑑於現時出現新型冠狀病毒感染的情況，
為防止疫情在社區蔓延，現敝司決定停止前往所有醫院、診所、檢疫中心、及在「過去14天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈」等地點進行收件及派送。
有關大廈名單可參考以下衛生署 衛生防護中心網頁：

如敝司已收取派送往以上地點的貨件，當盡快聯絡客戶處理。

呢層就...

二月都唔緊要
Check單三月好似有兩三件存倉

仲停留喺30/01 dllm
係咪諗住同今個月嘅蟲蟲一齊派

港暈真係暈左唔知幾時派

唉, 忍唔住手訂埋貓系combo
睇黎都要儲齊OOO五色戰隊架啦...
gatakiriba combo冇訂...要食現...希望唔會炒得起

當初任撳就無人稀罕

支持ALL IN

買呢隻頂住先

貼

dlc

砲灰form要一

跟人地支炮，但唔連自己個盾?
wtf Bandai?

再dlc

Cc仲有人玩

小弟30都未到 你31排下隊先

30未到
第一眼以為講緊年紀

早 黑洞

呀叔我七張都嚟

早乳
希望今日又可以準時入黑洞

擺大壽記得叫埋

爭肥仔德

慳番買拉打同膠達仲好啦

哦

最近興買口罩同酒精

又嬲 好小器

姨媽到

方丈

hi預姨媽

琴日睇動畫已經笑到仆街

求link

尋日朝早打去問黑貓話未分好貨 最快星期二,三先到 點知下晝5點送咗嚟

shotrise

有名你叫閪貓

睇番係29號原來

烏龍茶要一

新手唔識

睇啦好撚好笑

Cable:39歲黃埔花園男患者死亡

【武漢肺炎】黃埔確診條友將佢兩個仔交畀佢阿哥之後匿埋左！

屌

plague inc. 真人

仲未執

老人家懶得砌

First blood

新年抽完嶺主又放置咗了

黑貓咁撚廢架 又唔早約時間
打黎一定要半個鐘後 屋企無人就要下星期

管理處

人地唔肯

咩料

叫佢擺低喺大堂信箱頂個位其實得唔得

家下貓combo都係同樣情況
講魂任訂$520
仲附送紫眼頭雕

dllm

無事嘅

我都係偏向鍾意原設定 圓滑身型咁先好睇
之前隻SHF做得好好
模型起晒角咁唔識欣賞

BTW有冇人同我一樣 而家上Bandai個網會會load唔到D圖

我ok呀鋼鐵鳩露露

有時會

咁x抗體起晒角咪唔啱你

到時紫眼頭雕一個 $100

係 大部分都覺得唔順眼

00個mr.冇事做

但七爺細路明明死左
到底邊個變

應該同tiga 一樣原創賺錢啫

黑洞好嘢

你不如下年先問

01已經

01？

SKIP

鬼知咩
利申：無訂電喉

熱朝已去
一板板
跑鞋準備

仲跑鞋？
預備口罩5個，5個口罩換一隻01

一盒夠架啦

仲以為大家俾妖婦迫到練成左閉氣術
sor9

一盒50個口罩，以5個口罩換1隻
一盒夠換10隻

其實ami有冇得cut單

用午餐肉換ok?

兩罐午餐肉先頂一盒口罩

個回覆入咗黑洞
其實上年問

手持午餐肉

收皮啦黑洞泊

你唔過數就會cancel個order

期待

早哭

我有大量午餐肉想同你面交

走數紅

有鳩架喎

佢有鳩都啱

人窮無錢找數

gay雄哥

你睇男人蘿柚

人哋諗住靜靜哋贏你又燈鳩人

好想佢快啲出齊佢

咁遲先上水唔洗做呀

全要

呢期口罩應該值錢啲

洗唔洗咁進擊

做到仆街呀屌又未有嘢出咪睇完就算

sor囉大媽收哂皮點敢再開訂

做到仆街係為咗準時入黑洞

廣東省啲廠

我無收到pm好想入返呀

癱瘓笨大生產線支那又贏

已Pm

個人諗法呢一刻無咩影響

所有藍標嘅line

香港所謂文明少少關都可以唔封
大陸一定馬照跑 舞照跳

澳門都停賭場 中國停工廠運作都有可能

柒婆：係唔撚封關啊吹咩

香港已成落後地方

啲公墓員陪葬唔俾載罩

命仔要緊
順便俾日本仔知道單靠大陸廠會發生咁嘅事

衰過03年

撚有人會理佢啲藍絲都屌緊唔夠罩用嘅時侯

三月既坦坦

有無得唔俾班狗戴罩先

泰國妹越南妹動起來

日豬已經唔識反抗 同埋近年年輕一代被抖音洗腦得好勁

林大總統>柒婆ok?

聞說好多藍絲想屌佢個閪分分鐘好聽話相信政府唔戴

日豬唔係屌緊啦咩

班狗成日上大陸叫雞 可能有抗體

個班首先會中招

日本班細路咪又係嗰啲我討厭政治

個人覺得坦坦應該都整得7788

抖音真係睇撚到尷尬，唔明啲後生點解咁撚迷

之後去到六七月啲單

四月電喉五月ded呢

喺佢地眼中香港人=中國人
屌緊中國=/=撐緊香港

無無

日豬典範

真骨屌電喉 全新有菌

起碼都仲會屌到個政府做嘢

隨玩具贈送武漢肺炎

準備消毒濕紙巾係咁抹條電喉

笨大廠喺邊個省？

啲顏料會唔會抹到甩色

邊個省都仆街啦

其實呢條片講過 深圳
我諗廣東省居多

方便運返去日本都合理但廣東省都爆緊另加你知啲人唔同省黎嫁啦

甩色定條命緊要

btw鋪好耐先出貨 隻菌存活到咁耐咩

仲要學殘體

由廠運去日本再運去香港

工廠環境人多 衛生又唔好 真係

命仔緊要
後者你問老共啦

搭車又搭船仲塔埋飛機

係咪好似大劣都有笨大design office

身體健康

閉氣術

年年有今日

5千蚊做黨主席咩

咪話深圳囉

大媽過完年無車返去做嘢

老共話可控可防

相信政府 唔驚 身體健康 唔戴 日日入黑洞

笨大搬條生產線去其他地方吧啦

出貨延期

我俾學校要求返到台灣要自我隔離
感謝黨

之後口交部屌住美國唔幫手

耿不爽

閉關十四日

可以放多幾日假先

柒婆撚鳩你

我要逗糧呀屌

自我隔離睇返兩個星期真花先啦

星期日好似係轉咗短褲戰隊了

唔係三月咩

睇下月曆同寫真仲好

sor
見到張圖仲以為今個星期播

不過真花都進入最後倒數了

真花

短褲

真花都短褲

14日慢慢J真花寫啦

14日本野都爛

期待花音短褲J圖

真花老公唔係買咗十本咩

人哋買咗好多本

雞雄哥準備出發

好耐無見喱幾張gif

一早save低

好人一世平安

考眼力

水貼好似正啲唔知有無人整過

法爺飛彩

留名睇大貨係綠色定黃色
我買綠

朗豪坊有得扭未？

間舖未執咩

未
新年前經過，有display
仲放咗一隻shf任人扭

不了 都唔知上手有無洗手

我都唔想扭

係仁叔度訂左,不過而家咁都唔知幾時先送到黎

正日出貨 幾時到視乎你用平定貴物流

隻黃好膠

咪又係要1

mk早

就係而家速遞咁爆,唔知搞幾耐,
而家又轉唔到dhl

上面個張裝動姐睇試作好似幾好
希望唔會令我失望啦

World 白金了

好似都有 不過較深水埗貴

唔知呢

我以前深水埗都淨係賣上網卡

唔用ip phone

如果隻機械zero出shf就好，個設計靚過其他幾隻好多

..！原來去咗磨呢樣

唔識

23號話你知

迪加都未有，邊有咁快zero

即係prepaid sim

宜家找數下面多左一欄cancel order囉
不過出貨既好似唔比cancel 未出貨先可以

靜靜地

模型den-o都開227

留在家中 不跑了

又一hobby 部力撼collector部杰作

模型部最近好落力 好多新野出

估中模型會出空白型
表示要一 擺良太郎~

其實shf可以換頭係咪即係改色都可以重現plat form

唔係舊果隻hg黎咩
明明4月都出新rg

空白型就唔用真骨改啦
擺廢J pose 良太郎:嗚...呀...

btw佢腳掌無左kuuga個隻可屈既關節

新たにLMHGで登場 6月出
改dd再出過

成廿年前既模仲改

笨大:係環保方面 時間唔係問題黎 最重要係fans

短褲戰隊

係wor 算啦 模型把玩性真係唔高
擺pose都係shf好

寧願等RG好過
至少素組啲件啲色靚啲
HG素組

LMHG就唔知有咩分別啦 出完rg又出多隻lmhg

把玩性一定真骨/shf
模型要吸引人就要睇佢有咩元素係shf無既 eg分屍踼,kabuto marked from

分件一定唔會細過RG
1000% 係HG改少少當新嘢

講咗飛機搶眼

條仔答問題個樣好可愛

原來張相就係佢兩個慶祝生日
冇follow 1000% twitter

早呀

不過iceborne仲差好多
唔止大細金，仲有d乜影相任同寶物

Kikai!!!!!!

個啲最唔想做

傻泣！！！！！

今晚你點呀

幾時一齊屠龍

玩手掣

用鍵盤

鍵盤戰神老註

個1蚊我嘅

對上一次你咁樣講好似已經係李光人

孤扭以前有開過？

利申已訂一

有墨係咪令和新標準

老闆好似認墨唔認人

預巴揀老婆嘅標準

救世主幾正

我認腳

都話幾正㗎啦，大隊長有無入先

有呀
隻肛裂

薯片係咪俾人杯葛

兩個form都靚

不破自己一個對住滅
唯阿已經被1000%收返自己用

1000%

仲係閪貓個黑洞

仲等緊閪貓

仲未送到

老闆真識貨

老闆：真花都係屎 因為佢無墨

01架電單車其實喺劇入面出過幾多次
唯一印象就係撞爛公司天花
而家把劍又跟隻狼
車會唔會唔出呢

衛星兄弟嗰集咪出過

唔洗擔心，b記一定會出

引戰
留名食花生

知唔知馬場粒墨生喺邊個位？

你估下我知唔知

越睇越長

咩嚟架
食得架？

家姐粒墨個位正好多

今晚唔洗瞓了

把劍跟狼？我想要把劍 但唔想要隻狼喎 寧願佢跟車啊屌

最好就咪撚搞咩抵屌價，5000yen比埋把武器唔好搞咁多嘢

笨大:不破咪人連武器囉 仲比埋劍你 再嘈Valkyrie唔跟Shotriser 要你入多隻不破

腰帶都唔跟咁絕

人棍蘭咁都中槍

唔洗瞓啦 我都翻緊工
黑崎Bb無墨 唔怪得知老闆一直唔睇黑崎

天悅彈爺今日要返夜更

唔該大家睇嚟以後買全新要即場開盒

上網買始終有風險，check得太仔細想保障自己又會俾人話驗屍官，唔check又可能會中招

仲有幾張可以私底下send比我 口罩交換

你叫我依啲俾錢買電子版點姐

你有14日慢慢J

屌 無訂隻狼 宜家係唔係要食炒價

港魂geiz仲未到

任訂啵....

都未派呢到無人有時光機

仲可以邊度訂？

臨時要翻夜做野
Btw 又比新名我做乜鳩

好舊啦喎喱個名

想買呢隻kuuga藍金

但上網睇，呢隻好似前臂會甩色，
有冇巴打知可以點幫佢補返色？

要求低既 :gundam marker metallic blue自己油
要求高既 :自己噴 噴罐/噴槍

伏已中

梳囉

下次唔好啦

新手想問 我睇左第一頁啲野 都唔係好明
你地通常係邊到訂？ 港魂 定第一頁最低會link?
重有 有冇啲實體店可以買到 啲我訂唔到嘅拉打

睇你想訂嗰隻係通販定魂shop限定
魂shop就港魂/日魂/舖頭
通販就最低條link/舖頭

實體店就都係嗰啲大玩具舖最多人訂

出一轉信和,現時最實際
不過最近出唔出人多既地方就自己決定啦

仲有成個鐘先收工 慘

MB R4定Flag呢

R4

Flag

Btw順帶一提 其實「通販」響日本係指「通訊販賣商品」，即係幾乎等同中文既「網購商品」
好似而家都好多人誤解左…
如果想表達「唔係網上限定」既商品 叫返「店販」/「店頭販賣」會好D

借機再販R1

俾起Flag，我想佢出Brave多d

一步步嚟

各位早

哈母部部機都型

雄哥早

感謝你地 我最近先買左第一隻 neo decade
想買返20週年build 重搵緊 最慘係外國讀緊書 遲下先返香港搵

瞓機場

咁晏

上YouTube 搵片睇唔係仲好咩？

到咗了

剛落機

都幾個鐘了

咁咪瞓機場囉

這就是青春

無瞓過但好精神

依加坐凌晨機會全日頭痛

情願早啲起身

係，輕鬆啲，情願玩少半日頂唔順通頂

星期六到我

日本？

台灣飛唔飛到另一回事

飛到既都仲，休息一下好既

游水返

其實係佢

大乳日日都咁早

耕田

早 啪

早乳
幾時有訂開

[突發]大埔興勝地盤有工友懷疑有肺炎

地盤佬大多都係典型自私廢老

早
失蹤曬

Thx bro

真花早

睇緊live
九龍灣同觀塘

工廠區排到德福天橋

好似話太多人排隊，所以會派埋聽日嘅籌

意大利佬都唔錯
但都係哈母型啲

罕有喎

skip

mk迅雷個張幾靚

冇玩ganbarizing
Skip

ai喎

我都係喎

大家都燃燒生命

無玩開，唯有skip

我以為係通常咁解

去自由既國度

大埔友報到

華航即日停飛港台

睇路

1001

好驚呀 諗唔到標題

推
乳鳩好波

推俾大乳開

新手

洗手洗手洗手
戴罩戴罩戴罩

大帥兄回歸

同日魂個隻一樣？

推爆預鳩

1